【光復屯門】衝前撳地制服示威者 落單防暴警遭數人反擊圍毆

【光復屯門】衝前撳地制服示威者 落單防暴警遭數人反擊圍毆

光復屯門遊行演變為警民衝突，防暴警察於屯門市廣場停車場對出推進，並制服多名示威者。其間一名警員衝前，獨自將一名男子按地制伏，附近數名示威者沒有逃跑，反而以手上裝備攻擊該防暴警，企圖救走被制服人士，該名警員按着被捕男子。後來大批警員增援趕至，示威者不敵敗走，倒地男子最終被捕。

對峙期間，示威者與防暴警察與屯門市中心內一度激烈衝突，其間警察發射多枚催淚彈及橡膠子彈，而示威者則曾向警方投擲磚塊及汽油彈。
<蘋果>

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

抵喇 又係單拖

好！態度正確✅

不錯

輕傷only

隻犬都幾忠心
咁都要死捉住

救到手足更加好

可惜未救到手足......

除佢頭盔易除?

可接受，不完美，要改善

下次救人為優先

可惜 但係最緊要開始有救人既意識 加油勇武

救唔到既原因係落手唔夠狠
關節一中，即刻失去戰鬥力

要擺落教科書

屯門牛好波

推，救人打狗

打關節同春袋

應該直旋轉擰佢頭盔

拆頭盔 打關節

(推)罷買改善

盡左力
愛你們
巴打好勇敢
好想以身相許

有改進

做得好呀，勇武加油！

態度正確
雖然救唔到
但已經做得好好

將佢頭盔轉動180度?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

打係冇用，要用扭

仲差少少

下次要 依軟唔係我死就你亡

死暴徒

想睇片黎J，不過無遮手足樣寧願唔睇住

被捉50%機會被打死

但佢個類甲應該要點做?
利申對格鬥術無了解

踢下陰

頭盔，360度擰會好啲

講左幾多次
遮唔係用黎打，係督!!
督頸，手，腳，下體，任何有虛位嘅地方，有機就督面
打佢套gear缷哂力，黑警根本無傷害!!

打身打頭無用 一係除佢頭盔先打一係篤佢頸位

有無大大力錫春代.....

心態正確

態度正確
救到就perfect池

知唔知點解失敗？
做法冇錯，係輸人數呀，場仗本來只有人數係有優勢，班和理非唔醒覺就不如提早結束。

可惜

下次捉到落單狗除佢頭盔

push

但最後救唔到
可惜

班狗套裝應該好勁
要傷佢應該唔易

等有片流出

推推推 武運昌隆

有改進空間，要開傘檔鏡頭
要扯佢頭盔，扯甩佢裝甲

私了

唔洗睇片
最緊要手足唔好比人認得

外國警察跟本就唔敢咁樣衝出黎捉人
因為佢地一落單就死硬

對狗應該下下打波 呢家得個耳仔少少血

雞尾酒招呼啦，仲打？

多謝各位手足
不完美，可改善，打狗救人

求教學

想燒埋手足？

咁叻 你上

佢有甲點打都冇用，唔會放手俾手足歨
要成個人撞埋去

點解仲係無人識踩 打佢唔會好傷 踩佢頸 關節 唔好再打咁 佢幾日就唔痛

HITMAN扭頸

右邊要打佢下腋，有矛嘅打佢後頸

踢頭/耳，
膝頭撞下巴
手肘向下銼後腦
橫踢手肘關節

記實，目的係救人，唔係打背

睇過段片，最後其實拆左頭盔架喇
可惜狗方增援到左先，如果唔係一定救到手足
呢次係寶貴既經驗同進步
大家一齊落場踢波

唔可以一味死力打，要解除佢嘅保護，除頭盔，扭頸，扭手腳之類
不過要儲實戰經驗，最緊要肯救人，加油

正確做法 好波

態度正確

做咗先就啱㗎喇，盡力做

如果101打群交都可以咁就好啦5個打一個

BTW RTHK有影到佢個樣，有冇人應得佢

屌你老母直接頸啦

Any video?

多謝勇士

希望大家以武易暴
祝各位撒一警伯！

求多圖

好波！

後面個手足牛咁大隻

隻狗手是沒防具, 下次手足打撚斷雙手啊

扯頭盔就啱！等佢睇唔到嘢！

電鑽

手係重點啊

狂踢春袋位

咁多人就捉住佢四隻腳，之後你想點爆袋就點爆

成身重裝，根本打唔贏

人一無左視線會下意識搵番視線先
呢個係甩身好方法

成對手關節無人去踩

好的開始，，打狗殺狗你我做起

多謝勇武

態度正確
未夠狠
可惜

好嘅開始

老實講 呢個手足實俾人打死 班狗一定會報仇落佢到

最後咪又係救唔到，要扯黑警頭盔（為左唔見樣，佢一定會用手保護個頭盔），另外兩個拉義士離開

有進步 光復香港🇭🇰

手足好波

撞走佢就ok 救人要緊

勇武巴打我愛你地啊

Good job牛排要一份

下次直接殺
唔洗留手

唔係咁易
防暴裝好撚厚

狗隻有甲，下次試下用刺無甲保護的地方，咁狗狗會好聽話

係 後面果個一拉頭盔隻popo一定即刻放手保護頭

唔夠大隻都係學其他巴打講
扭個頭盔等佢失去視線

下次狼d 搶佢支棍 扑返佢 我唔信你比棍扑都咁惡

只差一點點即可以再會面

捉住頭盔左右擰就斷頸

發夢既時間，係夢境度明明我抓實張一千蚊紙，
但俾隻馬騮將我其中一隻手指向後拉，
點死頂，都要鬆手了。

個夢境入面，張一千蚊紙就無左啦。。。

有無片 想J

可改善，下次再進步

如果佢打啱位係有機會救到手足，加油

其實佢成個人壓向個發爛渣個手肘位可以仲有效果，事關個發爛渣手臂伸直咗，由外向內壓個手肘位會好易整傷個發爛渣

救幫推我發夢既慘況

唔理想。

又係呢啲失控警 抵撚死你

呢個都係好方法
好老實講，大家都係無諗過傷人，如果真係要打，就囉晒刀同鐵通。所以救人為主既話，扭頭盔踩關節係最好

多謝手足
已經好努力！！！
下次再一齊加油！！！

開始有救人意識，我愛巴打

打鳩個popo後項都ok嫁

扭360度更好

巴打你呢個方向正確，但嘗試改良下，點解唔諗下淋濕d 狗再點火

推

push 扭斷頸

殺警都唔割

武器太弱

咁撚多裝 要鍚春袋

可接受，不完美，要改善

如果其中一個人有刀

360度擰，是咪等於無擰

仆街了 打狗但救唔走
咁隻狗一定還返哂落手足到
只可以講 唔完美
下次一撚定要打爆隻狗手先

Good start

唔係殺警

係殺恐怖分子

班綠衫暴徒從來無表露身份蒙晒面

Respect

巴打你拎起你上連登隻手指360度扭一個圈睇過

好感動

打狗救人呀\

下次建議除/郁佢頭盔, 打就打關節位, 或者銼佢近手肘/手腕位可以逼佢鬆手

好大獲

非常好 可惜唔成功 大家加油

救人為重
打狗為次

用力撞開隻狗救到人先再打狗

應該揾一個掃腳膝蓋後邊銀落去失平衡

咁佢都戴住咗頭盔，就唔怕大力打頭，應該都會好震好暈

唔通係江湖失傳已久，老祖宗既"折骨破"

各位有救人精神已經好抵讚

頭盔同手指嘅分別識分未？

將佢頭盔個visor 反方向秤，再扯
你就可以連人頭盔，勒住條頸咁秤開隻狗

研究過

唔完美可接受要改善

最好搞到隻狗變朱振國

學野啦

不如就咬鳩佢

救人打狗

大家試下啦

片呢？

眼 頸 手腕 關節位
點解冇人打
黃金機會

加油手足 有嘗試救人已經好好

加油

膝頭兩邊個位冇甲 一棍打落去就得

帶士巴啦, 槌仔之類既鈍器, 空拳就擰/除頭盔, 打關節, 打/鎖頸, 打手肘手腕附近, 用墨水潑眼罩, 或者幾個人夾手夾腳制服佢

你地係我地英雄！

手足好野

雖然救唔到 但至少盡左力

好波

不完美

但絕對接受！！

隻狗一定覺得自己好忠心

打佢手踭 包佢郁唔到

要睇多d mma, 扭9斷都得

pish

勇武加油

開始有救人意識

720度全唔會更好

下次踩丁

會癱瘓，之前大陸有單exactly就係咁

多謝你地

就係要呢d

當我真心 2人一組拖腳唔係贏硬嫁咩

打狗還打狗，要救左手足先呀

抵死

向左擰向右擰

打狗 救人

俾人拉咗又暴動

好擔心手足

大快人心，等睇騎兵片段

已經好好

打狗救人

太善良啦平時我地
不過進步左好多

1，2，3，4，5

Push

係 你殺佢一件 以後無狗夠膽亂攻

好大進步
多謝勇武

可接受，不完美，要改善

下年升沙展 多一兩皮一個月 又可以威威屌班無柴

時間太少，好難打得開有甲警
最有效應該係衝上去helmet to helmet 撞開佢

做得好 今日真係非常好見到呢個畫面好鼓舞 令到我下次都想 出嚟

好

下次除頭盔先再拉佢拖行

有冇片？

咁你比條頸我試下

👍

其實好危 太快增援

拖腳應該好過打身掛

男士真係操下

玩撚大佢黎個1080度更好

唔夠狠
要短時間令隻狗爆袋斷手斷腳斷頸先得
拉扯冇春用

不過我都忽略一點，啲黑警戴嘅黑盔係會扣實喺下巴位。所以我都柒咗

其實係增援得太快，無救援既手足被捉，已經叫不幸中既大幸!!

隻黃金右腳

好治癒，義士請受我地一拜

Yes 有重點保護關節

好似1440再好啲

有無私了片？

個師兄咁大隻嘅

一大進步

呢個手足一定有leg day

隻狗咁都未死算佢好彩

雖然救唔到
但起碼俾犬咬個手足唔會咁絕望

不如人肉版五漢分屍

一人捉手腳全速跑！血流成河

易，因為要隨時帶gas mask

呢個手足應該有190磅

拉佢腳唔係已經救到咩

人冇移動力都廢左9成

好boll

轉夠360度啦，180唔夠喉

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

大快人心

進化中

唔好
推

壓住佢背隻，扶實佢頭盔用力向後ban

可接受，不完美，要改善

態度正確，多謝手足

可接受，不完美，要改善至少開始諗救人

感撚殘忍？唔好推plz

有冇片可以研究下戰術

真 義士

做得好

佢地捉到手足 一定狂打
所以我地打佢一撚定唔可以手軟
如果我地手軟,唔係諗住殺佢既心態對佢,就對唔住所有手足

所以,全香港人都要學點樣打狗

手足唔係殺手 唔會有咁既力量

手足一個都不能少

知道

棍打相對冇咁痛
可以試下隊腰位

推
辛苦手足啦

雖然核彈都唔割，但要逐步逐步

義士

岳義士勇英抗暴精神得以承傳 .

可惜最終係咪救唔到手足
唔完美 可接受 要改善
救到人就完美了

如果擊得退埋果d支援就正

大家記住
如果發夢遇上同樣狀況
攻佢下盤
抬起佢對腳
佢自然會失平衡放手

唔好浪費時間同佢對手鬥大力
佢撲咗向前 重心自然唔係對腳
對腳好易就搬得起 然後佢就會仆街
一仆街就可以救返手足

利申:發夢

長做長有，手足加油

明明救唔到手足應該要檢討，點解個個好似見到狗比人打就好開心？ 救手足先係first priority. 我好似聽到手足講 " 救我呀", 聽到好心痛

小刀真係基本配備，你咁樣打佢真係唔會痛

哇佢絲毫無捐仲可以吖大咪比狗睇到段片可能升佢職

個頭盔唔係有頸帶？

睇片隻popo背向天壓住手足俾幾個係咁扑，諗下一野拉起佢扑佢手令佢鬆手救人可唔可行?🤔🤔

用棍狀嘅野插腳掌得唔得
定係對狗鞋高防打唔穿

一係扭斷頭一係打斷手，要救人就唔好對佢仁慈

邊單?片

力水唔夠就夾份扯開佢好過。。而家隻狗當有人同佢R蚤

向後拉

打頸部會唔會太暴力？

Nice

19到20秒個位有手足除左隻狗頭盔
下次一早除左打頭
不完美，可接受

做得出個個將會比岳生更勇 可以有資格去女人街買返件"勇"字衫

Good job

要果要枱起隻狗d 腳，記住一定唔可以背住後面，好危險
條片中有一個手足就係背住後面，差d 比人捉埋，好在d 狗on99 冇諗住捉佢

one step at a time

如果有一百幾十個右邊手足咁，d狗一定唔敢行前

必須推

手足們致敬

點解咁都救唔到
好絕望

香港班小朋友已經好叻...老實有幾多打過交

不過下次記得對住喉嚨篤佢，佢哋應該有護陰...但屎眼無得護...總之打佢唔會痛架...見邊個位無護就狂篤佢先得

睇過..成隻猩猩咁撲上背..好似撲唔跌..直接啲猴子偷桃

早少少除頭盔應該可以救到

你地冇做錯到

rubgy tackle

態度正確下次一定救到全面擊退

制裁黑警 解散警隊

岳義精神 打狗救人

遇怪魔開始變大個了

正確

但係救唔到人

多謝手足，已經做得好好。下次要針對黑狗要害，等佢痛到還唔到手

下次唔好打黑色位 全部好高防 打綠色位

知唔知佢地幾撚厚甲，唔攞鐵通扑落去完全唔會痛呀

踢春袋唔係大隻仔都可以踢到啲狗訓低

有冇人幫手推下呀
【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

下次再努力

又小咗幾個手足
我個心好痛

屎眼
幫佢通櫃

太慢，揭起佢塊鏡插佢眼

你一搞佢個頭
佢一定鬆手護自己先
咁先有機救到手足

唔洗好大力你試下戴住頂安全帽自己擰下，頂帽已經幫你buff咗扭力

不過call定白車先

救唔到
被捕果個之後下場仲撚慘

下次打左右肋骨 佢一定放手

一野轉佢個頭盔

成班冷氣軍師又係到教人點做

打女仔交咁揼骨建議：睇多啲習武自衛片學下野 睇片雖然多人打，其實打哂去護甲位唔會痛 盡量瞄去冇護甲位置或者關節位 如果冇護甲就攻弱點（頸/春袋/雞心）

勇武手足已經盡左力做得好好

留意聽日有冇屍體發現

片呢?片呀我要!
我要睇片呀!

手足們值得嘉許

佢地一樣好撚驚出樣
你除佢頭盔佢都一定護左自己先

推啊 一定要

ho ball

不完美
可接受
要改善
👍🏻👍🏻👍🏻

下巴，咽喉。

反擊

可惜都救唔返

我都想睇

721
831
921
新屋嶺集中營

721 811 831 never forget never forgive

除頭盔手套 屈鳩斷佢哋手指
再唔係燒春袋

蘋果有

我噚晚發夢游水嘅時候見到條美人魚，我即刻雙手用力捉住佢死都唔俾佢游走，就喺呢個時候，唔知邊度飛嚟一條海藻纏住我條頸，我好驚，自然反應出盡力扯走佢，結果……美人魚不見了

麻煩推返屯門行動post先 一個人推唔郁
手足未安全

態度正確
可惜手足仲係救唔返

進步緊

差啲

前線手足加油

態度有改善，聽日記住唔好再打曬落gear到呀

兵荒馬亂
真係好多判斷都無得事後軍師

感動

值得學習

有冇片

香港人不斷進步
如果救到手足會更好
一齊加油

不完美可接受要改善

夾走埋隻警犬啦

精神!

0:19好似想搶槍？點解咁難扯，槍套結構係點？

都係一個好既開始

Be water

尸竹仔 吧

如果啲暴徒下次救人用刀插啲警察就大獲
好易搞出人命
好擔心警察叔叔安全

其實有好多方法
用利器令到隻狗冷靜吓縮返埋去又得
唔想傷人 咁多人一齊扯開佢又得

做法不完美 但可接受 要改善

btw
［Twitter戰線］集中推眾志有關FA被捕嘅POST啊！！！

幫手入去俾個正評同回覆

桶屎眼呀

今次方向正確 無野做錯
不過下次建議可以推開popo救返個兄弟先再打狗

今次有救人意識，做得好
要繼續將打狗、救人傳揚開去，做到不被捕，之後再反擊

記唔記得TST美麗華門口係點樣打走速龍, 救番手足?
助跑跳起飛踢

呀~~~死黑警~

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

對腳咁粗係咪臥底ar

三四個人要扯一定扯得走 始終冇訓練過

突破到個心理關口

tui nice

行動要回想一下 721 831 新屋嶺 再儲氣

可以參考

恨不得全部義士可以練到咁,對住黑警一拳一件.

屌你勁呀喂

真

除佢面罩, 死穴來

下次加油

打狗救人，態度正確

又突破關口 好勁

我唔知你真心定假膠啦話殘忍唔該諗下班狗係點對手足

狗棍打頭
攞住把“低致命武器”就當真係唔會死人咁槍槍打面
全身力膝跪後頸
推鳩手腳落扶手電梯
對住投降嘅市民狗棍無雙
零距離胡椒噴霧顏射
高位向下射Tear gas
無退路情況下Tear gas放題

去到今日都未有手腳當場死亡只係好鳩運

哦屌
示威者見警察仆親
扶一扶佢姐
沒事兒沒事兒

救人要緊, 不宜糾纏, 快恨準

蚊咬

為狗餅，出賣良知

我諗佢關節位嘅意思 未必係要打痛佢 而係令佢用唔到力 關節有甲都無用 啱方向 例如 膝頭 一從後踢就一定無力 一定會跪低 唔關有無甲事 側邊踢又係 唔甩胶都會無力

有無片

拆頭盔打頭或者打腰無甲嘅位先可以令9鬆手，下次可以試試

盡力已經好足夠！大家一切小心呀！

要救人嘅話唔好執著「打」，要更加諗辦法令到隻狗「落地」，用兩隻手捉住佢個頭猛向後拉，好似拔河咁可能會係一個好辦法

你指事主

屌 根本無傷 班友做乜鳩 成10秒都郁唔到隻狗一下
唔使同我講 咁叻示範下 做唔啱就係唔啱

好撚勁

岩岩睇左片，其實隻防暴狗唔係上全甲，下次佢咁彎腰要大力踢佢尾龍骨末端，痛到仆街加失平衡

緊捉雙手，千其不要給人機會拿水槍

態度正確 繼續努力

關節唔可以打橫屈，千祈唔可以，OK?

有進步 一齊打波

各位勇武已經不斷進化
見到有意識搶槍 救人

大家就係要咁做

love u all
好擔心

做得好好呀!!
以此為鑒!!!

full gear根本唔傷

不完美 可接受 要改善

如果手足打佢身上無甲既地方，可能佢要入廠了

死狗都唔撚割

你地無做錯度

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

棒打屎眼，或可破金鐘罩

對付重甲狗打擊好多時都破唔到防
太多人一堆太迫發唔到力攻擊

無受過專業訓練

但班狗就專業打人知打咩位最致命

所以要比佢死，打係冇用，d犬full gear ，用傘打傷到幾多

唔係殺手，但可以係殺手
我地人類，力量不足就用工具

0:24 隻笨犬仲要自己kick到自己

文宣有用

好波 下次可以錫佢春袋. 果度咩保護都無 一錫就救到手足

班狗喺我地地頭攪事？

笨🐶

打得好

喂咁撚暴力俾其他人見到就出事

其實用刀有冇效果？點解好似未見過有實戰用刀

利申冷氣軍師

下次試下倒D酒係狗身上即刻敗走

有進步 起碼有反擊意識
希望大家會繼續進步
推到黑警死全家

扯佢頭盔

踢波炒芥蘭好傷，有pad位先擋到

打柒佢老母啦 以為自己葉問呀

可接受 不完美 需改進

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

好細力

反制服狗，拖佢出黎先

個一下其他手足可能想打到狗放手

其實愈打愈係條狗縮埋一舊唔會放手

可惜都係救唔返位手足

弱點係晒後面

they should all dead

進化

各位手足好波

多謝救人手足
可惜都係救唔到

可惜救唔到手足

有改善，下次可除頭盔

得黃金10秒